https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=11

##### [220] 美雨  2001.07.06 FRI 09:38:03  
またまた冴羽さんと香ちゃんに会えるなんて思っても見なかったのですごくうれしい！！回想シ－ン、いつもどきどきしながら読んでます。香ちゃんがいないのはとてもショックですが、冴羽さんの心の中が見ることが出来て嬉しい気がします。ここへ遊びに来るとＣＨ大好きな皆と会えるし、自分もその一員という気がし  
て居心地がいいです！（＾＾）/

因为想都没想过又能见到冴羽桑和香酱，所以非常高兴! !回想场景- - -总是一边心跳加速一边读。虽然香不在很受打击，但是能看到冴羽先生的内心感觉很开心。来这里玩，就能见到所有喜欢CH的人，感觉自己也是其中的一员。
很舒服!(^ ^) /  

##### [219] おとめ  2001.07.06 FRI 09:12:19  
δ(^_^)のところでは水曜日発売なので、火曜日発売の地区がうらやましいです。毎週毎週、水曜日が待ち遠しいぃ～！！  
私もみなさんと同じで、今後の展開を非常に楽しみにしております。  
＞SPRINGさん、夏兎さん  
　私もその部分が非常に気になりまぁ～す。  
　先生には是非是非番外編でもいいから描いてほしいですよね？  
　彼らの幸せそうな姿を見るとこちらまで幸せになりますよね。  
  
ってことで先生よろしくお願いいたします。  

δ(^_^)的地方是星期三发售，所以很羡慕星期二发售的地区。每周每周，都盼望着周三~ ! !  
我也和大家一样，非常期待今后的发展。  
＞SPRING、夏兔  
我也非常在意那个部分。  
希望老师一定要画番外篇，对吧?  
看到他们幸福的样子，连我都觉得很幸福。  

所以就拜托老师了。  

##### [218] SPRING  2001.07.06 FRI 08:48:58   
はじめまして。ＳＰＲＩＮＧと申します。  
ＣＨファン歴15年（くらい？）の20代ＯＬです。  
このハンドルネームも学生時代落書きを描いていた頃の  
なつかし～いものです。（笑）  
  
それにしても、連日すごい書込みですね。  
今後の展開を楽しみにしています。  
（香ちゃんが亡くなったのはイタイですが）  
＞夏兎さん  
そのあたり、私もかなり気になります！  
なんか、きっかけがあったんでしょうか？？？  

初次见面。我叫SPRING。  
CH粉丝经历15年(左右?)的20多岁的OL。  
这个网名也是学生时代涂鸦时令人怀念的东西。(笑)  

话说回来，连日来帖子很厉害啊。  
期待着今后的发展。  
(香死了，虽然很痛)  
＞夏兔小姐  
这一点，我也相当在意!  
有什么契机吗? ? ?  

##### [217] 夏兎2001.07.06 FRI 06:22:21  
数日ですごいカキコの山じゃ～！！！（笑）  
ＣＨファン・ＡＨファンの多さに驚いてしまいますぅ～。。  
  
ところで！！全然ネタが違うのですが…  
今週号で不思議だった事が一つ！！！  
  
創刊号でリョウちゃんは、「かみさん」とカオリンの事を言ってましたよね？そして、海ちゃんも、「女だった…」と…  
そして、そして、今週号での  
「最低の初キス」って～、事は。。。  
  
リョウと香は結婚した？（でも、リョウに戸籍が無いから、正式ではないんだろうけど、、、）そういう二人だったって事ですよね？？？  
  
そこで、問題です！  
一体、何がきっかけでそうなったのかが知りたい！！  
と、思うのは私だけでしょうか？？？  
ＣＨの時に、あんなにも、回りくどく二人の距離を縮めなかった二人に何があったのでしょうか？  
  
カオリンが亡くなったのが２８才って事は、ＣＨの最終話の一年後って事ですよね？？？  
  
北条先生！！！  
そこの所、くわしく教えてくださいなぁ～！！って皆様思いませんか？？？  
くだらん事、書いてすいません。。。  
でもでも、なんか、リョウと香があんまりにも、幸せそうだったから（回想シーンを見て）人って変わる物なんだなぁ～なんて思いながらも、そんな変な所が最近気になっている、私です（笑）  

几天就能看到发帖多如山~ ! ! !(笑)  
CH fans·AH fans之多真是让人吃惊啊~。。  

对了! !虽然题材完全不同…  
本周号有一件不可思议的事! ! !  

在创刊号上，獠说过「かみさん」是Kaori的事吧?然后，小海也说“是女的……”和…  
然后，然后，本周号的“最差劲的初吻”~，事情是…   

獠和香结婚了?(不过，因为獠没有户籍，所以不是正式的吧、、、)是这样的两个人吧? ? ?  

那么，问题来了!  
我想知道是什么让它发生的!  
这样想的只有我吧? ? ?  
在CH的时候，那么绕不开两个人的距离的两个人发生了什么呢？

Kaori死的时候是28岁，是在CH最终话的一年后吧? ? ?

北条老师!
这方面，请详细告诉我哦~ ! !大家不觉得吗? ? ?
不好意思，写了这么无聊的事…
但是，总觉得，獠和香太幸福了(看了回想场景)人是会变的东西啊~一边这么想，一边最近在意那种奇怪的地方，是我(笑)

##### [216] orphanwolf（奈良市・隠れ家在住）  2001.07.06 FRI 03:30:02  
携帯の待ちうけ画面の話良いですね（＾－＾）  
もし本採用になるならezweb用の待ちうけの検討もお願いします。ハンマ－マ－クも良いですが、パイソンもいいですね。最初のイラスト集の後ろの絵、あれ待ちうけ画面にしたらカッコイイと思いません？  

手机的待机画面的话很好呢(^ - ^)  
如果正式被采用的话请考虑ezweb用的待机画面。锤子很好，Python也很好。第一本插画集后面的画，如果做成待机画面，你不觉得很酷吗?  

##### [215] kaori  2001.07.06 FRI 03:08:13　  
Please, help! Am I the only one here who writes in English??? Am I the only one here who doesn't like AH? Am I the only one here that has some crytical sense toward Mr. Hojo and finds that drawings are worse and worse compared to City Hunter??????? And who thinks that Mr. Hojo killed Kaori just to get rid of his most famous series so that he will never have to draw it again and maybe he will be try to be famous for something else? And am I the only one who thinks that the only reason why people are reading this story is because CH characters are involved???? And how Masahiko-lookalike is Ryo now???? It is not him any more.... I am so depressed about AH!!!!  

请帮帮我!我是这里唯一一个用英语写作的人吗?我是这里唯一不喜欢AH的人吗?难道我是这里唯一一个对北条先生有批判意识、并发现与城市猎人相比，绘画越来越糟的人吗???????有谁认为北条先生杀香只是为了摆脱他最著名的系列，这样他就不用再画了，也许他会试图以其他东西出名?我是唯一一个认为人们阅读这个故事的唯一原因是因为出现了CH角色????现在的獠和雅彦长得有多像????他不再是獠....我对AH很沮丧!!!!  

##### [214] hiromi(北海道）  2001.07.06 FRI 02:55:52  
すっごーいカキコの山、山！でも、今のところめげずに目を通しています。衝撃の新連載からもうじき２ケ月・・・　いまだにAHを読んでも涙がとまりません。  
辛い、切ない、痛い・・・　香が隣にいないリョウを見るのがほんとーに痛々しいですね(T_T)

好厉害的发帖!但是，现在还是毫不气馁地浏览着。从冲击的新连载开始已经快2个月了···到现在读AH也止不住眼泪。（译注：待校对）  
很痛苦，难过，痛……香不在身边，看着獠，真的很心疼呢(T_T)

##### [213] Goo Goo Baby （新宿まで40分かかる） 2001.07.06 FRI 02:47:58  
りなんちょさんと天使の心＠ＴＯＫＹＯさんから  
性別が追加（？）されました（笑）  
  
リョウは裏の人間だから  
夜行性なイメージがします  
  
なんたって  
彼は夜は飲みに行ってるし。  
  
そういえば  
どうでもいい事をいいますが  
  
かなり前、新宿でオールした時、  
何を血迷ったのか、  
  
ぶっちゃけ  
歌舞伎町をウロウロしてました  
  
よく覚えてないですが  
何かのバツゲームでした  
（バツゲームにしちゃジョーダンきついよ）  
  
しかも  
一番コワイと思いがちなＡＭ２～４時ぐらいに行きましたが  
別にこわくなかったです  
  
だって  
どの飲み屋も店閉めちゃってて  
シ～ンとしてたし。  
  
かえってその前の時間帯の方がこわい  
  
あ、ヒイちゃイヤ～！  
私ヤバイ人間じゃないですよっ（汗）  
見捨てないでっ（怯）  
  
ところで皆さん  
ハンドルネームをどうやって考えましたか？  
北条さん作品から？  
  
私ケッコウ悩んじゃいました  
普通は悩まないだろうってカンジですけどね  
  
この前もいったとおり  
Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　Ｄｏｌｌｓのパクリじゃないっす（逃）  
  
あ～  
レポート終わんないよ～  
眠いよ～ (-\_-)zzz  
  
オールの時は眠気フッとぶのに  
レポートとかイヤなことやってる時は  
眠くて・・・  
  
でも北条先生は今  
執筆中なのかも。  
  
それも  
約20年もそうだったと思うと  
私なんてまだまだ甘いなぁとか思ってしまう  
  
ホント、えらいですよ  
先生も皆さんも！  
  
りなんちょさん和天使の心@TOKYO追加了性别(?)(笑)  
獠是一个幕后的人，所以给人夜行性的印象。  
因为他晚上去喝酒了。  
这么说来，我说点无关紧要的事  
很久以前，当我们在新宿举行一个全面的聚会时，不知迷了什么劲，竟然在歌舞伎町到处转悠  
我记不太清楚了，是一种バツGame。(如果是バツGame，Jordan很厉害。)  
而且在最容易被认为是恐怖的AM2~4点左右去了，不过也没什么可怕的，因为所有的小酒馆都关门了。  
反而在那之前的时间段更可怕，不要拉~ !  
我不是什么可怕的人(汗)  
不要抛弃我!(怯)  
那么大家是怎么想网名的呢?  
北条的作品?  
我很苦恼。我觉得一般人是不会烦恼的。  
前些日子也说过了  
这不是Goo Goo Dolls的山寨嘛(逃)  
啊~报告还没结束呢~  
(-_-)zzz  
当我通宵达旦的时候，困意就会消失，但是当我在做一些我不想做的事情时，比如写报告，我就会觉得很困……  
不过北条老师可能正在写作。  
一想到20多年来都是这样，我就觉得自己太天真了。  
老师和大家真的很了不起!  


##### [212] すずとも  2001.07.06 FRI 01:45:05  
皆さま初めまして。中学１年の時から１４年間ＣＨが  
愛読書。現在は毎週火曜日にＧＨを通勤途中に読むという  
生活を送っています。  
今回のＧＨは、伝言板もなくなっていたりしてかなり  
せつなかったです。「再会」がどうなるのかとてもたのしみ  
です。  
  
＃７月１７日のZIPPO、私の誕生日でもあるし買ってみよ  
うっと。  

各位，初次见面。从初中1年级开始14年来一直喜欢读CH的书。现在我过着每周二在上班途中阅读GH的生活。
这次的GH，留言板也没有了相当难过。非常期待「再会」变成怎样。

＃7月17日的ZIPPO，也是我的生日，买个试试吧。  


##### [211] すずとも(2001.07.06 FRI 01:41:04　    
皆さま初めまして。中学１年の時から１４年間ＣＨが  
愛読書。現在は毎週火曜日にＧＨを通勤途中でなんども  
繰り返し読んでいます。  

各位，初次见面。从初中1年级开始14年来一直喜欢读CH的书。现在，每周二我都会在上班途中反复阅读GH。


##### [210] 柴音♪（岐阜）2001.07.06 FRI 01:09:57　    
れい♪改め、「紫音♪」です～。←勝手に名前変えるなっ！！  
すみません。。。改めてみなさま宜しくお願いしますぅ。  
  
ここに来るといろんな地域の方々がいらっしゃって毎回遊びに来るのが楽しみです。東京には仕事で行くこともありますが、いつもトンボ帰りなのでたまにはゆっくり新宿辺りにでも行ってみたいですよ。（＾＿＾）  
  
ＧＨ、壁に寄りかかっているリョウの後ろ姿はたまらなく切ないですね。。。でも、今までリョウと香は一体どんな生活をしていたのでしょうか？？とっても気になりますよね。  

再次，是“紫音♪”~。←不要随便改名字! !  
对不起再次拜托大家了。  

来这里的话，各个地区的人们都会来，每次都很期待来玩。虽然也有去东京工作的时候，但总是蜻蜓点水就回来，所以偶尔也想好好地去新宿附近看看。(^_^)  

GH，靠在墙上的獠的背影实在让人难过……但是，至今为止獠和香到底过着怎样的生活呢? ?非常在意吧。  


##### [209] 恋歌  2001.07.06 FRI 01:09:28　  
エンジェルハートなんかどきどきします  
香が死んじゃったのはショックでしたが  
それでも見てしまう  
これからも期待して見ますのでがんばって下さい  

Angel Heart让我心跳加速香死了，我很震惊，但我还是看了。  
今后也很期待，请加油。  

##### [208] りなんちょ（神奈川リゾート地）  2001.07.06 FRI 01:02:31  
Ｇｏｏ Ｇｏｏ Ｂａｂｙさん、耐水性もあり？  
  
エンジェルハートが始まって、あたしも同人心が  
復活しそうです…  
でも、絵がうまくないので  
北条先生の絵を真似するなんてっ！  
あたしは、恐れ多くてできません…  
  
ココに来ると、みんなの顔は見えないけど、  
心は、つながってるんだなって思います。  
文字だけだけど、みんなの気持ちは同じ！  
北条先生バンザーイ！！  
（こればっか…）  

Goo Goo Baby，也有耐水性吗?  

Angel Heart开始了，我的同人心也要复活了…  
但是，因为画得不好，竟然模仿北条老师的画!  
我害怕太多做不到…  

来到这里，虽然看不到大家的脸，但我觉得大家的心是连在一起的。  
虽然只有文字，但是大家的心情是一样的!  
北条老师万岁! !  
(只有这个…)  

##### [207] 花見　（福岡）  2001.07.06 FRI 00:47:04　  
掲示板の回転はやくて、なかなかいいですね（￣ー￣）  
  
＞はむとらお様  
バンチは買えましたか？  
博多駅内の売店には、結構沢山積んであったので  
もしかしたら、まだあるかもしれません・・・  
飾り山、きれいですよね～夏！って感じです♪  

公告栏刷新得很快，很不错呢（￣ー￣）    

＞はむとらお様  
买了Bunch了吗?  
博多站内的小卖店里，堆了很多，说不定还有呢…  
飾り山，很漂亮呢~夏天!的感觉♪    

##### [206] モネ  2001.07.06 FRI 00:44:29　   
Blue Catさん、教えてくださってありがとうございます！新潮の記事見る事ができました。北条先生、リョウを復活させるっていうところから作品執筆に入ったわけじゃなかったんですねー。それはちょっと以外でしたけど、いつも考えているから、出てきたってことかなーと思います。

Blue Cat-san，谢谢您的教导!我看到了新潮的报道。北条老师，您并不是为了让獠复活才开始创作的。这有点不同，不过，我想是因为经常思考，所以我想这就是为什么会出现的原因。（译注：待校对）  

##### [205] 末摘花  2001.07.06 FRI 00:41:42　   
香ちゃんが亡くなってしまって、すごく悲しいのですが  
（マジ泣きしてしまった）同じ思いの人がたくさんいるのだと、  
このＢＢＳで知りました。  
きっと、北条先生は、すばらしいお話を読ませてくれるに  
違いないと信じて、読み続けようと思います。  

香去世了，我非常难过(真的哭了)，通过这个BBS知道有很多人有同样的想法。  
我相信北条老师一定会让我读到精彩的故事，我会一直读下去。  

##### [204] あずみちん  2001.07.06 FRI 00:40:33　  
本当に回転早くて、ちょっと休んでる間にもうこんなに...、って感じです。このホームページがC.Hの頃から開設されてたら凄い事になってるぞ～！  
  
エンジェル・ハートの連載が始まってからと言うもの私の同人人生が復活しそうで恐い。C.Hの時はどっぷり浸かっていたし。またあの2人に出会えた今、とっても描きたくなりました。今まで知らなかったその後の2人の関係やそして今回の主人公グラスハートの今後の行方を読みながら考えようと思うけど、きっと先生の愛ゆえに作ってしまいそうです。またがんばって絵の練習に励みま～す。

真的刷新得很快，稍微休息一下就这么…就是这种感觉。如果这个主页从C.H的时候就被开设的话会变成很厉害的事哟~!  

Angel Heart的连载开始后，我的同人人生仿佛又要复活了，好可怕。C.H的时候沉浸其中。现在又和那两个人相遇了，非常想画画。至今为止不知道未来两人的关系以及这次的主人公Glass Heart今后的去向，我想一边读着一边思考，一定是因为老师的爱才创作的。我会再努力练习画画的。  

##### [203] ネット  2001.07.06 FRI 00:32:28　  
＞「少年誌のヒーロー」という役割から解放されて  
はやねさんの書き込みに同感です。  
ＣＨの時は、何も言わずに香を助けたり、彼女を大切に想うリョウが  
みられて、それがすごくかっこよかったんですが、  
ＡＨで初めて、等身大のリョウを見た気がします。  
  
せめて、香の死が彼に優しく伝わっていればいいのだけれど。  
今週号の、壁にもたれかかったリョウの後姿を見て  
彼の限りない喪失感が感じられて、胸が締め付けられました。  
  
戻ってきて欲しい。もう一度会いたい。  
それは、言葉にしてしまうと辛いから。すごくつらいから、  
彼はやりきれないんだろうと思う。  
どんなに大切な人でも、もう二度と会えないことが確かにあるのだ。  
だから、どんな形であれ、ＧＨの存在は今のリョウにとっては  
救いになると思う。  

＞从「少年杂志的Hero」的角色中解放出来  
はやねさん的留言我有同感。  
CH的时候，我们看到獠一言不发地救了香，并关心她，这真的很酷，但在AH中，我想我第一次看到了一个真人版的獠。   

至少，香的死能温柔地传达给他就好了。  
这周，看着靠在墙上的獠的背影，我感受到他无限的失落感，这让人心碎。  

希望你能回来。我还想再见你一次。  
因为这很难用语言来表达。 太难了，我觉得他说不出口。  
无论多么重要的人，确实有再也见不到的时候。  
所以，不管以什么形式，GH的存在对现在的獠来说都是一种救赎。  

##### [202] 天使の心@TOKYO  2001.07.06 FRI 00:32:22    
＞Goo Goo Babyさんへ  
ちなみに今日のアタシは、弱酸性です（爆）  
夜行性でもあり、可燃性でもあり、毒性でもあり  
肉食性でもあったりしてます。  
  
リョウは何性なんでしょ？  

＞Goo Goo Baby  
顺便说一下，今天的我是弱酸性的(爆)  
夜行性的、可燃性的、毒性的  
也是肉食性的。  

獠是什么性质?  

##### [201] 姫(海軍カレーの街）  2001.07.06 FRI 00:28:26  
みなさん、こんばんは。  
  
ここ何日かこの掲示板読むのが楽しみな私です。  
だってみんなの意見読んでるの楽しいですよ！！  
同じ共通の物が好きって良いですね。  
  
今週号を読んでて思いました。  
リョウの香もCHの外では普通の男と女だったんですね。  
それがこのGHで垣間見れて嬉しい反面切ないです。  
どうしても私はリョウ側の視点で読んでしまうんで香を思うリョウの気持ちとかこれからリョウが香なしでどう生きていこうとしてるのかとかいろいろ考えちゃいます。  
だって・・・・ねぇ・・・。切ないですよ、あの壁に寄りかかって香思い出してるリョウは・・・  
おお！！やばい漫画に入りすぎてしまった（笑）  
現実は明日も　お・し・ご・と！！  

大家晚上好。  

这几天很期待看这个掲示板的我。  
因为读着大家的意见很开心哟! !  
喜欢相同的东西真好啊。  

我看了这周的杂志之后想。  
獠香在CH之外也是普通的男女啊。  
在这个GH看到这一点既高兴又难过。  
无论如何我都是站在獠的角度来读的，所以我考虑了很多，比如思念香的獠的心情，以及今后獠没有香将如何生活下去。  
因为······。难过啊，那个靠在墙上想起香的獠…  
噢! !我在漫画中陷得太深了(笑)  
现实是，明天又是新的一天! ！  
 